想知去中聯辦有咩部署同目的係乜

可唔可以唔好又鳩圍，然後十二點尾班車走得七七八八，最後留低個啲就比狗圍同打
西環地勢大部分人唔熟悉，同埋喺臨時決定去西環
咁圍中聯辦既目的係咩？

唔鍾意就去中環，顧掂自己目的就得

求解